{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014001",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000141330&dispCatNo=100000100010008&t_page=카테고리관&t_click=토너/로션/올인원_전체__상품상세&t_number=15",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "디오디너리 랙틱 애시드 5%+에이치에이"
    },
    "text": "ディオーディナリーブランドで販売されているスキンケアラインのトナー/ローション/オールインワン製品は30mlの容量で構成されています。 開封後12ヶ月間使用でき、1日に1回、なるべく夕方に使用することをおすすめします。 皮膚が耐性をつけるまで他のトリートメントで薄めて使用することができ、目に入らないように注意してください。 皮膚接触は限られた範囲に制限する必要があり、刺激が発生した場合は使用を中止し、医師に相談することをお勧めします。 使用前にはパッチテストを推奨し、子供の手の届かない場所に保管してください。 本製品は日光に対する肌の敏感度を高めるアルファヒドロキシ酸(AHA)を含有しており、光やけどが発生する可能性があります。 そのため、製品の使用期間とその後1週間は日焼け止めを使用し、肌を保護する服装を着用して日光の露出に注意しなければなりません。 構成成分は精製水、ラクティックアシッド、グリセリン、フェンチレングライコール、プロパンダイオール、ソジウムハイアルロネートクロスポリマー、マウンテンペッパー果実エキス、マウンテンペッパー葉エキス、アラビアゴムの木剣,キサンタンガム,アイソセテス-20,トライソジウムエチレンジアミンダイソキシネート、ソジウムヒドロキシド、エチルヘキシルグリセリン、1,2-ヘキサンジオール、カプリリルグリコールで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスキンケアラインのトナー/ローション/オールインワン製品は何mlの容量ですか？",
            "answer": "30mlです。"
        },
        {
            "question": "開封後、この製品は何ヶ月間使用できますか？",
            "answer": "12ヶ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品は何回使用すれば良いですか？",
            "answer": "1日に1回使用することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品はいつ使用することをおすすめしますか？",
            "answer": "なるべく夕方に使用することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "他のトリートメントで薄めて使用することはできますか？",
            "answer": "はい、皮膚が耐性をつけるまで他のトリートメントで薄めて使用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品は目に入っても大丈夫ですか？",
            "answer": "目に入らないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "刺激が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "刺激が発生した場合は使用を中止し、医師に相談することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "使用前にはどのようなテストをすれば良いですか？",
            "answer": "使用前にはパッチテストを推奨します。"
        },
        {
            "question": "この製品は子供の手の届かない場所に保管すべきですか？",
            "answer": "はい、子供の手の届かない場所に保管してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は日焼け止めと併用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、この製品は日光に対する肌の敏感度を高めるアルファヒドロキシ酸(AHA)を含有しているため、製品の使用期間とその後1週間は日焼け止めを使用し、肌を保護する服装を着用して日光の露出に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の構成成分は何ですか？",
            "answer": "精製水、ラクティックアシッド、グリセリン、フェンチレングライコール、プロパンダイオール、ソジウムハイアルロネートクロスポリマー、マウンテンペッパー果実エキス、マウンテンペッパー葉エキス、アラビアゴムの木剣,キサンタンガム,アイソセテス-20,トライソジウムエチレンジアミンダイソキシネート、ソジウムヒドロキシド、エチルヘキシルグリセリン、1,2-ヘキサンジオール、カプリリルグリコールで構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 554
    }
}